汽車維修員點入行

由細到大都中意車，點樣入行做學徒

一係搵間車房話想做學徒 一係去IVE讀囉

機電署學徒

直接做學徒啦
邊做邊學啦
Ive 徒時間

車房啦
整車都3皮

作為一個專業維修員....你首先去報讀個汽車課程
好似1年全上堂 第2第3年邊做（學師）邊上堂

巴打做緊？

巴打係咪有經驗
可唔可以過兩招

你要讀呢d
依家要有牌讀好似3年 定4年先滿師

有冇做緊嘅Ching

以前識幾個FD做過
全部都轉左行,人工少,辛苦
周身油....日日帶老母返工
仲好似整唔到新車
當然可以試下做

街邊車房應該唔洗證書

冇讀書天份

讀同唔讀有咩分別

3皮咁痴

師傅級點都有呀？定唔止呀？

整的士同整貨車係咪要跟唔同人
其實有無牌要考

VTC成班MK仔讀
返去坐就得
但我唔見意你浪費3年去讀

無,你睇街邊車房

梗係讀咗第一年全日先 之後佢會有公司安排俾你見

我有大量汽車維修員工作機會
有意dm me :

VTC學唔學到野先

有野拎到,讀前返工睇下係咪真係值得半工讀先

留名 利申學緊

師兄係咪做緊汽車維修？

上足堂、交足功課就得啦

以前識個朋友讀完幾年
做左一年定兩年學徒
同洗頭仔差唔多人工
跟住佢無再做
講緊十年前

開車房搵到幾皮野

洗頭仔捱過都冇咁辛苦不過我皮膚差
做左一排痕唔再做

我開汽車美容（洗車打蠟鍍膜噴油貼膜），而家全行都收緊皮。

有冇興趣做車修

咁師兄仲有冇做緊

冇，車維修難入門，而洗車打蠟一個月便可出師。

Pm me ching
TG :

讀嘅有砂紙 第日可以轉政府/繼續讀繼續升
唔讀 = 做車房

汽車美容啲人diy
汽車維修就人人都需要
愈嚟愈多舊車點解會收皮

有無同路人想入行

利申做緊飛機維修想轉工

想入行
你可先讀一年VTC汽車證書課程
差唔多畢業時(每年6月左右) , VTC會介紹出面D公司既維修學徒職位俾你(巴士公司/benz/大昌等等)
出面公司請左你之後就會變半工讀
頭兩年每星期有一個全日 , 同埋兩晚返VTC上堂
你之前果年讀過果d科目有部份會有豁免唔駛再上

利申 : 整巴士的

呢個年代唔讀就不如唔好入行，仲有要學好英文

#39巴打岩

不過做學徒有限年齡 16-30

我當年係睇奴隸處個網請大廠學徒 白紙入行 果時好彩 8月請9月就直接開學part time day 咁樣入行就4年學師 書就公司同學徒處幫你安排 你人到錢到就得

讀左一年全日先入行就3年學師

同埋讀書睇你學歷 如果你有dse中英數合格 咁技工證書至到汽車dve既中英數都豁免到

至於帶唔帶老母番工 正正常常做野冇乜幾何要帶 通常係d唔聽人講果d學師先要帶

自己都好有興趣但又有工返人工唔差。硬係覺得車房好少會執粒，車又愈黎愈多。好想第時搵到錢時去車房做學徒附近好多一人車房，好似都係幫熟客整同為興趣咁，但又日日有車整

巴打係咪做緊 可唔可以tg我 教下路

h公司

係呀屌

做飛機啲經驗拎唔到出去 係機場又永無出頭dllm

連埋學徒
做左呢行13年了
你係九記?